買手機 G6 定 oneplus5好??

本身用緊g3 想換手機 $3500 左右
平時上網多 聽歌 唔打機 同間唔時影相
用緊69蚊3台plan 坐車成日上個網都唔掂
諗緊1+5 6gb ram or g6
求告位ching 比啲意見

連登滿佈支那機打手

加成倍要加多少少

lg新機永不錄用

G6新機都唔算順 過後

影相g6,效能op5

s835 vs s821
仲洗簡既

g6 完勝

樂視手機幫到你 國產萬歲

上網無分別
打機/影相就op5
但你聽歌咁G6啦，有DAC。

Nokia 6 會唔會更佳選擇？

oneplus 粒粒mon

Oppo R9s / R11 唔錯

vr咪會囉，唔通iphone又粒粒mon？大家都係1080p
btw onplus5 有 jelly mon 問題

烙印戰士

用過就知, 1080p既IPS 明顯好過1080p既AMOLED
好似話同咩子象素有關

On9

G6 啦，影相好咁多

op5 得個順字

oneplus 3T 啦，又順又平，原價放俾你

聽歌 一定係買LG
買V20 會唔會好D 有得換電

翻版 iphone "算吧! G6啦